我鐘意左個醫師...

每一個星期都好期待去睇中醫
純粹真係為咗想見佢
雖然我知佢結左婚
我都知佢大我好多年
但係就係對佢好有feel，個氣氛好特別
每一次見佢我都悉心打扮
佢會讚我，搞到我好怕羞
佢真係好溫柔
令到我成日唔敢直視佢。。
可惜！。。佢有老婆
佢老婆仲要幾靚女

醫師係靚仔大叔型真係好鐘意呀

咩區

佢假膠黎 入多幾個post就見到佢個個Post都有留言
Block咗佢啦

你搵佢睇架水炮車點解冇水？

#1係樓煮